各位手足，我地應該去高登開post講會留守

等林祖舜條仆街仲以為好多人上